「求」問缺乏安全感可怎解決

呢個缺點搞到大家既關係都惡化
唔想分手
（自己出生單親家庭，可能有關？！

推

再推

輕輕一推

老漢推車咁推

留tg吹xia shui

*下水

睇多d fuck經！！

自己俾自己 點叫個外人幫你解決
信任佢啦

無tg

就係連自己都俾唔到自己，有佢係身邊先有果一種被愛感

我地呢種人點先可以變返正常

搵一個佢愛你多過你愛佢既人

但每一次到最後，都會變左我去愛人，愛同付出都多過另一半

我每次都係你咁 仲未搵到人愛自己

希望對的人早日搵到你

驚自己已經唔識得咩叫做愛

如果係對的人，佢會重新教你被愛既定義

見到朋友搵到個好既真係羨慕

最驚係就算搵到，成日話無安全感會吓走左佢或者令到佢大壓力

呢啲都係雙方既 所以大家都愛大家既會好啲容易啲

呢樣真係會驚
但都要睇對方肯唔肯比安全感你